各間大學attendance requirements

好奇一問，想知道各間大學既出席率要求，上網搵又無資料，希望不同大學既學生能解答一下

恒大有比要番跌

禾含要八成

唔上堂就咪撚讀

補充返先：係大學列名既出席率要求，唔計小部分其他課程要求的特別出席率

Lecture 冇requirement
不過有計participation 分

應該睇department?
當年我自己dept完全唔計attendance

教小一定係最嚴
八成出席率
仲要d同學做正義撚玩報串
教小呢個名 捨他其誰 誰與爭鋒？

on9 大學

睇lecturer /professor架咋喎

Eduhk 8成

從來唔當呢間得教育科既垃圾學院叫大學 sorry

大陸人都唔當呢間垃圾做大學 做較遠就岩曬啦

乜呢啲野會有全校硬性規定架咩

好多科都冇

好多都冇要求

城大廢嘅堂先要用attendance嚟迫人上堂，啲GE科全部都計，major大部分lecture,tutorial都係到sem尾都係得返三份一人上堂

狠大仔走去笑鳩人教大係垃圾

我有嘗試去查過講真
但係個官方回覆話冇統一標準
學校本身冇最低要求
要自己睇返course outline

外國普遍七成半以上
有個法國同學話佢間大學(EDHEC)，
有部份科目要求100%
所以佢習慣唔走堂
當然有例外，有啲直頭唔計

ive 7成

係禾埃

起碼係大陸 認含大 唔認「較遠」做大學囉